Protokolli peale 22 Januarist s. a. N: 18 sai ettekutsutud Kustaw Piiri ja wastas küsimise peale et Kustaw Reimann need wiis tühja wiljakoti wäewõimul tema käest heinade eest, mis weel tema oli  panti wõtnud. Kustaw Reimann wastastena Kustaw Piiriga andis küsimise peale üles et tema  need wiis tühja wiljakotti heinade eest mis Piiri weel tooma pidi panti wõtnud.
 Otsus jääb pooleli et üks kohtumees puudub.
                               Kohtumees        J. Stamm
                               abi Kohtumees J. Tagoma.
                              Kirjutaja G. Palm.
